一人一個係學校做過最on9嘅事

認真讀書

放學最後走，將消毒啫喱成支倒係風扇，第二朝早會一開風扇全班一齊hihi

打麻雀

打麻省唔夠on9 wo

麻雀

對塊鏡講咗句仆街

認真讀書唔on 9
淨係認真讀書先係on 9

吹兩個鐘都乾晒。
仲有第二朝？

同女神表白

啊叔我話你知就係啦